❛真❜高質電器家俱討論( 9 )

開定post,繼續討論

分體機買邊部好，2.5 匹

日立

lm

想買下各位巴打，廁所／廚房個水龍頭係咪都係推薦德馬？
我見德馬廚房水龍頭成3000幾蚊

我係德馬買

你係簡sold by Amazon?

你可能簡左靚野姐

貼出黎睇下？

琴日拎左套Philips 9300 番屋企...
真係好重....

盒面寫住shenzhen conex intelligent tech co ltd
全深圳開發及製造
各位自行衡量風險

我唔打算將佢連上網...

牙石router邊度高質呢
首選一定係 netgear /linksys

就咁上德馬search hansgrophe faucet

你想簡有多條喉可以伸出黎果d 款？

我諗本身香港會更貴

認同

想搵最普通果d 都得架啦

三菱wg20 ge60
東芝22n3/22j2
重工 63zrh

首選63zrh
次選 wg20
要平 22n3

有無人屋企用電動窗簾 有無推介

現成電動:
Hunter Douglas
Somfy
IKEA Fyrtur

後加電動:
SwitchBot Curtain (趟軌簾)
Soma Smart Shades (捲簾)
Soma Tilt (百葉簾)

而家仲裝修緊 應該係屬於現成？

睇你喜好，現成仲有幾間網店，可以 FB search 吓

有無好既廚櫃公司推介

巴打們 鴨記大概咩位有nb架？

請問巴絲有無用過海信新出隻 hk50u7a(1000)uled電視？見咁平50吋都係3999，舖頭睇又唔差，但電視呢家嘢我真係識條鐵。我仲睇左隻tcl qled c716,呢隻上網搵過有人開箱話性價比高，當然我知要同大牌中高階qled比係無，但budget 有限,如果兩隻揀有無人分享下點睇？

黃金最底有
不過最平一定係淘寶

觀塘有無咩樓上傢俬舖行？

你呢個好似美馬黎
德馬係Amazon.de

記得之前d巴打話鴨記仲平但搵唔返

空氣清新機有冇推介 夠一個正常房用就得 個鼻好易敏感

我講
鴨記一定平過黃金
但平唔平過淘寶我就唔知
只係淘寶太煩
所以鴨記方便d

唔該晒巴打
如果50吋電視應該用P4定P5好

去問鴨記d人就得

講佢知部機尺寸，重量，背脊窿隔離，活唔活動式

然後再揀單臂定雙臂

PS舊野好撚重

距離*

乾衣機邊隻好呀，有冇推薦

鴨記近西九龍中心有幾間 自己格下價 應該最平架啦

利申 啱啱係嗰度買左P5

有冇手足有研究過 TGC 果隻內燃火煮食爐？
諗緊買佢定買最平果隻款算

唔該晒巴打搵日落去睇吓先

用緊somfy

睇下佢有幾多路分水
綠色係芯，要藏牆

日馬買咗switchbot 開心使用中

整左幾錢 好似3幅 1萬8全包？

全屋好似6，7萬
布料都貴

買左mega 2，開心使用中

想問下浴屏有無牌子推薦
想要黑色

LM

用電磁爐換 6折
唔知仲有無呢個優惠

之前用黎換左部mega 2

50吋 唔活動買最平果隻nb
80蚊掃掂

有冇人用緊hansgrohe rainfinity overhead shower?

諗緊揀3 jet定1 jet好，我見3jet 一定要入牆同埋個mixer 都少好多款可以揀

有冇人用緊可以自由擇位嗰啲電磁爐？

即好似呢隻咁

另想問miele 嘅電磁爐值唔值？

裝修後滅蟲有冇推介？

嘩 咁貴？？？？窗簾搞6,7萬搞唔掂

佢好似有d叉電嘅卷簾2，3千一隻
不過就少d闊度同顏色揀
可以去問下

我望咗兩三個月都冇

見好多人都揀 MIJ Panasonic，我諗買太貴都冇咩意思

其實中英同就咁揾師父整有幾大分別？

中英廚櫃👍👍

師傅的話仲有機會啲期無限推遲

睇下個師傅有無心啦，有時爛左都會幫你修番靚

咁請問訂造衣櫃搵公司定師傅好

有冇人用緊Lumena N9 classic風扇？諗緊買呢把定普通KDK就算

即場做入牆櫃就搵師傅 (款式單一，收口靚)
訂造就搵傢俬舖 (任你點砌, 平)

我都係靠師傅介紹既廚櫃公司搞，你睇番我d相，手工唔差，detail位幾仔細。
其實都係大陸公司，度左尺畀佢地，自己同廠既人微信傾細節野

有冇link睇下你啲相

咁係咪直接搵個間公司訂完運落黎請師傅裝
邊到搵到你啲相

個優惠仲有喎 ( )
睇資料內炎火力比其他手足講嘅mega2就細啲，但其實普通都夠用架啦，係mega2呢隻火力特別猛，睇你自己需要啦。
我就用緊呢隻都唔錯，可以諗諗。

可唔可以解釋下?

自推

我見佢6折
諗住有幾貴買幾貴ja
同埋因為 mega 2 係made in Japan
所以先簡佢

Thank you 巴打
不過我新買果個單位舊底都係用氣爐，所以應該唔可以用哩個 promotional offer。最後我決定咗用 TRTB72ST-G，係你果隻嘅大爐面 version，價錢一樣

netgear 如果壞左 ,維修服務勁差，唔好買

你睇番第8個POST，我有貼過櫃相

千萬唔好用TP-LINK，我買左張wifi adapter，行一陣就斷線連唔番，家陣行番LAN

睇緊洗衣機, MIELE 歐式 8K左右有咩選擇?
本身睇中LG FC12085V2W

得1張相，有冇多啲
係夾板定係生態板黎，依家大陸好興e0 生態板

想問洗衣機的話
我見多數人都好似話直驅好D，靜D？
但今時今日的皮帶係咪都唔會太差？

岩岩搬新屋想買洗衣機但個size 好奇怪
825高 600闊 450深 嘅洗衣機先放得落
姐係要飛頂得黎仲要簿
好似好難搵

生態板
[img]
木紋款果陣有呢d選擇

唔難, LG 果部7KG 1200轉咪搞掂, 淨洗

如果想要埋乾衣係咪冇得傾？

飛頂款好似就真係無

又係呢間，我個師父又係比呢間廠d色我揀

呢款得
飛頂825
但深要570

推一推

V2W 好多地方都冇貨, 依家我諗住揀 V3V, 隻色幾正

5V2W 係2合1洗乾 電器舖狂sell緊係冇貨
其實都糾結緊齋洗定2合1好

通常買呢D 850機, 你地唔係放廚房?

Nono, 好多人都比 LG 搞到好亂
F-12085V2W 係淨洗衣，39 分鐘 turbo，白色焗漆
(好多地方冇)
F-12085V3V 都係淨洗衣，59 分鐘 turbo，不銹鋼機身
(靚仔少少，但 turbo 慢 d，但其實我唔介意，佢洗到咁快我唔覺得會夠乾淨)

F-C12085V2W 係二合一乾+洗，都係 39 分鐘 turbo
(係好多地方 sell 緊，但唔會冇貨咁誇)

我係放廚房，廁所太細冇位

我指成品相，

跟住生態板又有分呢2隻，唔知邊隻好啲

呢樣我又唔識分

我都係諗緊要唔要埋乾衣功能, 我舊屋無用過, 當年買淨洗係聽聞2合1易D壞同埋怕D衫縮水同好巢, 其實而家科技進步後係咪已經無呢D問題, 有無巴打分享下

除非將來有新技術，唔洗靠加熱去乾衣，否則係冇可能突破到物理定律。
利申，永遠唔會用乾衣機

未試過用amazon 買野
想問呢三項有咩分別
同埋點先知係咪正版

2.定期買(如半年一次)
3.開過箱(你當用過啦)

乾衣機一定對件衫有損耗，有位晾衫就抽濕機乾衫，同自然晾乾差唔多

利申：二合一洗乾同抽濕機都有，用後者多

收到, 咁我都係買淨洗算, 平時都好少話今日洗聽日即刻要著

我主要用黎乾床單果d
無咁多位浪衫...

係咪香港唔送貨
佢話送唔到

第一個咪+10.76USD shipping

我都係, 偶然洗埋乾埋個床笠

係喎
btw 點樣先知道喺亞馬遜買嘅係咪真

已經睇中呢部

就無可能假
記住係Sold and shipped by

原來施耐德出左隻智能門鎖S51
感覺都幾好 有冇ching 裝緊

黎緊準備買洗衣機 乾衣機 請問邊個商場有優惠

唔該

終於喺RS訂晒制面
但太太唔鍾意BG燈制款
想請問爸打邊度買Legrand同Schneider平d

legrand上網搵先力
唔好online買
用email報價有折
運費$30

pish

好似係下面嘅好啲

唔該巴打

下面就係類似一般夾板，好多膠水，即係會有甲醛同臭味，但輕

上面就少甲醛冇味，但重身

想請問有冇人屋企有整木條背景牆？係邊到買料？

想問問喺德馬買野流程大概喺點
見大家潔具都話喺德馬買便啲，但我真喺無從入手

唔好去商場買
BBE抵好多

打番你要個牌子名，搵到你要既款睇下送唔送香港就得啦

更新一下，上星期收到封信話今日會送貨，上回提要如下

❛真❜高質傢俬電器傢俱討論(8)

#745 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今早再收另一封信，原來今日先係比利時寄出
用速遞，估計最快今個月尾前可以收貨

度度維修都係咁差

下面嗰隻細芯板好少少, 因為承重好啲. 不過上面幅大芯板都唔差. 其實唔好理係生態板定貼膠板, 總之佢內籠係夾板(大、細芯板), 咁做傢俬承重都無問題.

但係報價上面貴啲wor

咁我就唔知喇，我淨係知佢夾板計，細芯承重係好過大芯。不過呢個係過木材本身。個面點處理可能又有唔同價呢

整廚櫃計過放唔入高身洗碗機, 想轉番細機

有冇巴絲用緊? 會唔會同高身差好遠? 暫時睇圖覺得佢未必放得到鑊

舊屋有整, 個師傅帶我去新填地街D木舖揀, 我記得係角落頭果間

巴打之前有無用過洗碗機先? 我舊屋用過洗碗機, 但我覺得其實無咩必要, 因為基本上你唔可以就咁就放入去洗, 都要輕輕沖下水, 搞得黎用手都洗完

同埋你得一兩隻碗, 一兩隻杯又唔會放入去洗啦, 都要儲一餐飯既用量先會

不過洗完果下係幾爽既

用過丫 之前就係部機太細放唔入個鑊所以搞到最後成部掉左 所以裝修先想買部咩都放得晒既 另外之前睇過教學話其實用洗碗機d碗碟係唔需要沖水 因為你沖左之後部機會錯誤detect以為你d碟乾淨 反而洗出黎唔夠乾淨

係youtube搵到一千零一條片有依部機既內籠, 睇黎可以咩都放晒入去

呢部多數放唔到鑊，空間比 60cm 高身機起碼少 30%

你新造廚櫃照計應該會預位去裝高身機

因為除晃細 依家諗住裝係爐頭下面 所以裝唔到高身85CM既機

諗住到時換番tefal果set可以拆手柄既煲同埋鑊, 咁樣應該fit到

上Price睇 深水埗有兩間
一般都係官方價八折

*前兩日買完

沖水意思係點都要倒走D廚餘啦, 唔會連埋食淨果D野都掉埋入機洗掛?

倒走D固體廚餘要的 不過唔使沖水都OK

痴到實一實果D我之前都係就咁掉入去 反正有個filter隔住

洗碗機夾埋化骨龍就一流

正呀 不過除晃太細 放唔到太多野

有無巴打試過梳化入唔到大門，可以點搞

拆門掂唔掂？

知唔知有幾多折

上年買咗rbk30 只需1500

咩係化骨龍？

如果買電視果陣，加錢買原裝係咪唔抵？

我仲以為爐呢d 全部TGC 搞掂最好

係 所以快快手搵出面公司搞好過

有無link
打死都唔用微信

無話抵唔抵
首先煲要諗，你識唔識裝/有無人幫你裝
如果無你咪又係要搵人裝？

另外如果你買罪大，前文有人講過
用原裝架，壞左上門收機係師傅幫你拆埋落黎去整
用nb你要自己拆落黎比佢等收機

同埋睇你部機幾錢lor
我果時買部萬8蚊 65吋機
因為我自己整唔到，咪要比錢人賺
我係比左850買原裝架

如果你只43/49
本身唔太重自己搞到
咁咪副廠架lor

巴打想問有無德馬集運教學
定係全部分開送貨

唔送係咪要集運

做過下research, 應該都係買sony 機
因為大裝修，師傅會幫手裝埋

我個時買$3000左右減左$600
但佢total咁減，唔知邊個item折
你email佢報價丫，佢24小時工作㗎
好快就覆

巴打，個蒸焗係唔係仲未到

今朝報告左

❛真❜高質電器家俱討論( 9 )

呢啲

之前有位ching 係 importappliance 買蒸焗爐 唔知到貨未呢？

就快有啦
都係果句，等你開箱

我岩岩問緊

罪大原裝牆架
好似無得伸縮推出推入 只可以微調d角度

但NB多數款都有得推出推入
Flexible d

有人裝就得啦 買埋型號/大小就得

原來係咁

另外想問，55吋嘅智能電視，有咩型號推薦

你要睇你部機背後VESA 距離先
每個NB形號都有少少唔同負重/VESA距離/單雙臂/伸唔伸出黎

嘩 好似好正咁
但又好貴

有平啲嘅，普通家庭應該 56 或 66 已夠做，千幾到二千頭已得，
我都係買100，200太貴

罪大有款原裝架可以拉出同轉角度，但就唔係每個型號都裝到

我係明利科技買

可能離左題，不過呢度應該多裝修緊既巴打
想問下你地有冇遇過北風起
一關大門就會有風聲
開左門就無
但果種風聲好似鑽地聲咁好嘈，唔係呼呼聲
問左師父都話應該係風聲黎，睇下可以點搞
事關今朝一起身，
管理署就話我單位俾人投訴係咪夜媽媽鑽緊野
我就即刻上去睇下咩事

係咪啲門窗浸風？
可能要用啲海綿條貼一貼門

係，但集運運費都唔平，隨時平得少少。

有無人屋企仲用緊desktop？有無薄身電腦檯介紹？
唔想淘寶，但香港賣既電腦檯太大張又厚身（ikea)

唔知呀，啲窗係整過黎，不過好小工程
窗我都關哂，不過仲有個熱水爐窿位未封

Dyson 同Miele嘅吸塵機邊隻好啲
我阿媽成日都想買Dyson
但我覺得Miele整咗咁多年吸塵機應該好啲

邊個吸塵先
用家話事啦

如果你買部miele比佢唔鐘意，係咪你做先

如果買部dyson 比佢，最終佢唔鐘意，但佢都心甘命抵地怪自己，但都要做

要幾薄?自己去ikea買枱腳，再訂造西德板面

有無巴打用過Karcher啲蒸氣清洗機？好唔好用呢？

有冇巴打分享下邊度買eubiq抵d

我想問下你個blanco 石盤最後係邊間買？

請問有冇訂造傢俬握介，想有少少design

BBE

1呎內，下層放到主機，上面有少少位放keyboard就得

你一定係唔夠懶
就算係用同樣時間，我都會用洗碗機，因為唔洗用力捽d碗既污漬，日日捽真係手腕痛

中式鑊就一定放唔到
我用佢可以座枱個隻，應該仲細過你呢款，放tefal個隻除手炳鑊都無問題，仲擺到一個有炳既細煲
我諗你呢隻擺隻有手炳既西式煎pan都無問題，你可以度下個size

煤氣爐你可以咁講，電磁爐就大地 choice la

收到 琴晚有度過依家用緊果隻36cm pan, 連埋手柄都係52cm左右, 成隻打橫訓上去都仲得, 扑鎚入依部了

WF1207C4W
你係咪講呢款？
問左好似冇得飛頂

我兩部都有，Dyson 平時用，Miele 就留返大掃除先用

洗衣乾衣果隻無得飛頂, 得淨洗可以...

岩岩買左係buildinpro

飛頂+薄款 係無咩好揀

飛歌但係咪垃圾黎

用開傳統式抽油煙機
嚟緊想裝修下個廚房（上面整廚櫃）
有邊隻靚仔抵用？

miele要睇屋企size
我就覺得佔用空間太多
dyson手提夠方便

明白，我到時買再上黎問

所以耍搵直接免運費送香港，sold by Amazon 果d?

原來係咁
抽氣扇呢？

飛歌，十幾年前用過一部超薄款，兩年整三四次，發誓以後唔再買呢隻牌子。

咁好彩冇買姐

WFCT1408MW 可以

我遲下都會買1207KW
你買幾錢？

去build in pro睇
40xx

盡量啦，之前用DHL，現在好似轉左第二間
集運都有佢好處，保護性一定高過普通貨運

連飛頂同安裝
都幾抵屌

廚廁都冇諗住裝抽氣扇喎，淨係買咗部 KDK浴室寶

sor 我係想講抽油煙機

thanks 搵日睇下先

有幾個小問題想問

想買呢隻 31815，但係:
1) 唔知佢呢個白色盒係咩黎 (見圖)
2) 應該點樣駁濾水？
3) 有無邊款濾水係可以有開關，因為廚房細，得一個龍頭，如果長開用黎洗碗好似好浪費

會後悔

KDK. 垃圾？

冇力抽，建議天花浴室寶+抽氣扇會好啲

窗口式同天花式有咩分別？

呢部有得飛頂但唔係薄機嘛

裝左窗口式咪裝唔到抽氣扇，除非有2個位

1) 咁用？

明白曬，咁點駁濾水

個人覺得廚房係需要抽氣扇

但浴室就無必要

買抽氣量最大果部浴室寶已經夠

如果買左細果部就唔好裝，賣左去，換過部啦...
細果部抽氣量係廢

幾個post前我都比較過

岩岩到貨
啲包裝好兒戲咁，幾張DHL 膠紙封一封就算
同埋原來好輕，送到黎盒內啲配件散修修咁

裝完Philips 9300, 好靚仔好順

我之前買雨淋包得好好 有用另一個紙箱包 入面有塞防撞野

我都裝完，真心解鎖快
利申：非打手

完全冇，好求其
我都係用AmazonGlobal Priority Shipping
快就真係好快同好準時，
今晚都要再check 下睇下會唔會漏左啲配件

上個POST留過言德馬用APEX送貨, 都OK喎, 10月6日落ORDER 佢寫就話10月28日送到, 但實際21號已經到左 (ps我唔係揀貴運費)

你係買咩？
我14號德馬買左hansghore 花灑套網同blanco sink
揀貴運費
hansghore 今朝送到
blanco 仲等緊佢email
有send email 問，好快覆我
不過佢地都唔肯定幾時出到

1. 似係灑水器
2.喺櫃底冷水曲尺掣加隻分水掣連開關俾濾水器用
3.我用緊doulton灑水器，濾芯放櫃底，枱面就裝隻龍頭only for 出過濾水，成套野連龍頭

我分幾次買, 揀貴運費既一星期左右到, BLANCO鋅盤會唔會無貨? 你揀咩款咩色呀

真係好睇彩數，今次你係真好彩，我自己見親apex都好擔心，今次又係咁，冇乜幾何例外，已經三日，未郁過，屌apex

用玻璃面好易爆喎

有無人用緊 Everpure H-104 濾水器？

貴運費? 貴運費好似唔會係APEX

最平嗰隻，因為只係買平野，唔趕用。

買左，未裝。

apex通常出現喺平運費或美馬免運，冇理由買衫褲鞋襪都要比貴運費嘅，但每次見到apex都要自求多福

幾錢？係咪包埋安裝？

我係美馬訂，成年前啦，好似百五六蚊美金咁上下。

thanks巴打

邊度買平

呢兩款
如果起香港買折左都要8千幾
冇得唔等德馬
不過我廚櫃都要十一月尾先送到黎
希望個sink 黎到健健康康

1 應該係個wheel system, 上面巴打post 左

2,3 意思係另裝一個龍頭for 飲用水？

Apex送貨先伏

有，剛新裝，幾好

touchwood今次無伏...

share link 得唔得 會唔會等BF

剛醒起，有朋友早兩個月前都裝左，佢用呢間，都好平，叫做租喎，好似，你可以問問。

我見而家係Temporarily out of stock, 唔知係咪補緊貨, 我有個龍頭17號落單又係買完轉頭就Temporarily out of stock, 之後到而家都係status 都係not yet dispatched

求介紹 細size 雙溫酒櫃, 想擺到紅酒 仲可以雪到其他酒

梳化cheers 邊度買平d
定係唔買cheers

P快過垃圾yale好很多

但個app夠晒大陸

我5600包裝
荃灣買

我買果時話有stock 架，不過冇show 日期
反而而家見到拉出黎果款show 到日期可以送貨wo

我用apps 搵架
你dl 番amazon 個apps,轉番德國
搵下張圖啲key word 就搵到

有無ching在德馬買咗嘢，隔好耐都未發貨？

我8月落咗單買 blanco sink， 今日都未出貨....

嘩, 咁仲等? 你仲裝修緊?

真係大陸app最憎佢呢點，但佢客服唔錯，拉上補下啦叫做

我今個月15號落單
Blanco Subline 160-U Slim Granite Sink for Kitchen, SUBLINE 400-U 523 424
Alumetallic colour
今日DHL安全到達

但係而家望落好似Anthrazit靚啲
有啲想買返Anthrazit

D park?

好
因為我廚櫃都想買個好D 嘅配件
d 廚櫃公司做嘅全部送d 不銹鋼好撚核突

8月果陣 香港代理話最快都要10月先有貨....
所以訂了德馬，德馬話有一直都有貨，但technical issue 出唔到貨..

細細地酒櫃就大多數Miele啦
新樓大多都係

下，2個幾月la wo
仲未裝修完咩
頂我都唔知等唔等好

未裝完，因為之前有啲問題，中間停咗一個月

巴打買左邊款

德華街

個師傅裝都唔錯

Check下有無花同爛，一見到DHL既黃膠紙唔慌有好野

Philips 9300

有可能係廠方減產

佢話係有現貨... 不過暫時運唔到...

Philips Hue White and Colour Ambiance Starter Kit: Smart Bulb 3x Pack LED 英馬剛特價，有需要就要快手，差不多係歴史最低價。

我都睇緊Philips，7300似乎好抵玩

已經買咗細果部

題外問，唔知點解搬完屋後，個hue就對唔番d燈，係個hue既問題定係wifi問題

我係有新買新
同埋要推拉款姐

有冇巴打裝過Blanco石盤
啱啱個師傅原裝嘅水隔 水喉都唔啱香港用
想問真唔真

Blanco 唔啱香港裝？ 德馬訂？

我打算香港訂，有喉送差唔係好多

德馬訂
師傅話唔啱洗
但係我記得睇過係啱用
因為德馬同香港行貨係一樣
所以我上來問下

邊款先

Blanco Subline 160-U Slim Granite Sink for Kitchen, SUBLINE 400-U 523 424

used?

其實hue lightbulb 可以裝喺邊

真係要問 我買左subline 500u, 但未裝 答唔到你住

14X wor

遲啲等你分享
我應該一個月後裝石盤

盤都有分岩唔岩用？
開個洞掉入去ja wor?

n9 stand3 ，唔錯，大把既唔知

好似德馬美馬都無

新呢隻hue 仲有多2粒smart button?
都只係1300 HKD左右？
算唔算歷史新低

算，出面3燈一制都1500

雖然香港家庭愈來愈多用LED，但玩變色Philip對應比較多玩法，可以做disco都得

有無人答到我上面個問題？個hue一直認唔番d燈

我裝修諗緊買hue 燈帶做燈槽
唔知得唔得

鑽黎喎
買左自己師傅都未必識裝

打錯字
鎖黎喎

我用喺 E27 吊燈同 GU10 盒仔燈，仲有 Lightstrip Plus 裝喺燈槽

我用緊，要預個蘇位喺燈槽俾佢

試下開晒啲 Hue 燈，喺 Hue app 裡面轉一轉個 Zigbee channel

全新，已加返價

我指Blanco原裝附送嘅隔氣同水喉
佢話唔啱用
同埋佢話唔會上螺絲上住個石盤同麻石枱面

TLDR就係原盒淨係要盤 其他零件唔用

有冇相？影嚟睇吓。
我個盤係BBE訂，未裝，我今日去影張相睇吓係唔係一樣。

大家都好 rich，窮 J 買咗兩隻 Philips Alpha 比屋企同自己新屋

唔掂，直情入SN都搵唔到d燈
但又唔係全部認唔到，一盞舊燈同新裝射燈認到，其餘幾個舊燈就一直搵唔到

可能得1,2套比你買左了

咩叫鑽

I see
你意思係香港買完，叫埋佢包安裝？
想問呢d 鎖其實用電量大唔大？

巴打如果唔介意可唔可以send 曬3種嘅相黎睇下

特別係想知你燈槽果隻火牛/插頭放邊

BBE 訂包唔包安裝

窮J 但係2層樓

哩度大部份巴打都係自己搬出黎唔同父母住要搞裝條嫁啦唔係咩

徳馬Blanco岩裝，無問題的，剛先裝完

個石盤係座係廚櫃木殼上面，所以吳洗用附送果d螺絲

另外，Blanco應無跟原裝隔氣的，只有一個水漏

徳馬blanco石盤配件裝到的，剛先剛完，放心

用緊130

唔包，但我都唔駛佢包，呢啲我鐘意自己裝。

好 我同師傅溝通下
雖然佢都唔太理人講嘢

咁試吓移一移個 Hue bridge 位置

上網搵唔到既，係邊一隻

星盆都識自己裝

我見你話搵德美馬呀嗎

咁我咪話如果你鎖都上網買
咁買完邊個裝？

8粒aa電預用半年至9個月

明白
我無諗過添本身

amazon uk 買左電制面
用apex 送貨
本身係顯示11月頭先送
點知今日無聲無息就送左黎
勁快手，連amazon 個apps 都未update

屋企裝修有咩可以係amazon買？

廁所水龍頭花曬應該係德馬揀，會唔會買到假野？
電制面就係amazon uk?
仲有冇咩提議

大家係德馬買完水龍頭同花灑係自己裝 定搵師傅裝？

想問下係咪要重新開窿

應該話潔具德馬Hansgrohe, 去灣仔/旺角睇左款先，再去格價，sold by amazon 就應該無伏

電制面聽人講係RS, 不過其實都一樣，去灣/旺睇左款先，再上RS/馬/香港鋪頭比較

要省錢一定要做多D research
同埋要瘋狂睇住個價
尋日有巴打£40左右買到philips hue starter kit

我未訂未裝，會預早少少訂，比型號size 果d 師傅幫我裝

有少少工程底，裝鋅盤冇乜難度。

自己裝

我舊門要
開多左窿
但唔覺眼

又自己裝
我有d懷你本身做裝修🙈

用邊間電掣面？apex送貨係幾突然

Bg

我見上手用呢個 去美馬買返

感激

巴打買咩牌子，有冇 Link 睇下？
純粹八卦，因為前幾日係深水埗買晒 Legrand 了

嘩，有埋 charger 都咁平，係衰在個樣太普通
Legrand 有 charger 嘅 13A 孖蘇成$5xx，痴鳩線

叫個鎖匠嚟開？

咁即係用左就無得返轉頭

值得買Dyson hp06嗎，要5千幾，但有除甲醛

風扇*

本身住緊高樓層，沖涼花曬冇咩力，水壓低，德馬買個沖涼花曬換左佢會唔會好d?
定係高樓層水壓低係不變既事實

如果用煤氣爐耐左打電話去叫人check下,順便清洗爐入面隔沙綱

係呀, 我揀最平白色係因為個制面唔見光, 所以冇所謂

有D 單位真係要加水泵先搞得掂

室內加水泵？點整既

我朋友屋企係加天井位, 要搭棚

買把9300包埋ga

十幾年前做工程，已轉行好耐，但每次裝修，水電我都係自己做。
因為我比較腌尖，其他人做未必啱我心水，所以每次都係自己做。

睇番黑色個頭型號，104 或 300好似都係用同一個頭，俾我會揀用104蕊，平啲，襟用啲。

H300 處理水量 : 約1,135公升
H104 處理水量 : 約3,780公升
爭好遠，一開三

H104蕊上次都係等特價買，一支用一年，而家手頭有三支，下個月先裝好開始用
如無意外，2023年先再需要入貨，美馬有時特價好平，我上次買40蚊一支，抵屌

我指如果第日想用返普通鎖，就無得返轉頭，因為開曬窿

港紙？

當然唔係

睇左，原裝喉係薄身啲，駁唔到配件，但牙係寸半牙，駁個牙咀之後就可以用返香港買到嘅配件，第三幅圖就係駁咗香港買嘅牙曲，冇問題。

有冇嵌入式蒸焗爐可以推薦下呀 target 1萬以下

香港代理賣成$900一枝

Wow唔該巴打

其實邊隻濾水好
又3M 又Everpure

枝filter會唔會過期？

如果裝修 記得提師傅做電掣位挖深啲

你好，請問BBE有冇伏？
全屋電器要買過， 入面D舖

咁你就算用傳統鎖都係會開窿
差在大定細姐
開左就係開左ga l睇你點睇
之後可加配件的

官方答案： 濾芯常溫不拆封不受潮可保存10年。

如果喺BBE或Build In Pro買電器，想問有冇D要注意嘅地方？

BBE買過鋅盤，服務十分好，但價錢唔係最平。
。
BIP電話問過價，係咁話有貨，水我落訂先，後尾直接落鋪問就話冇貨，要訂，價錢網上價成日都標低，要打去問先知真正售價。
用邊間，請自行考慮。

請問大家去邊到買philips hue既燈會平少少呀？

英馬，等blackfaiday。

上年Black Friday 會比呢個價再平少少，等得可以等多個月睇吓今年有冇得平。

❛真❜高質電器家俱討論( 9 )

#267 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

電子鎖而家睇中2把 一係yale ymi70
一係samsung pd739
見yale d 人屌極都係ymg40
冇咩人用70 有冇ching 有d comment

吸塵機係唔係真係dyson好

好，明白
不過我諗緊大裝修，係咁直接換呢d 大鎖先，定之後先換

用電子鎖其實安唔安全 之前samsung 果d 成日話比人爆門

明明philips 係荷蘭公司，唔知點解得英馬特別平

lightstrip 有無starter kit?

燈泡唔係好諗到可以點用

bbe 貴啲，但佢冇貨會講冇貨
build in pro 平啲，但有冇貨都話有貨，錢收左先，出貨嗰陣冇貨先同你講，隨時送左幾件其他有排先到

我搞過退款

留意番
你果2隻代理都係crg

如果用三星我覺得跟plc好d

Ymg40唔止我屌到佢反皮
鎖鋪都屌

舊電子垃圾我仲未掉
諗緊點處理佢好

巴打有無實木傢俬牌子推介，電視櫃/飯枱/衣櫃/床櫃
最近睇咗Alot living，日本傢俬好似幾好，不過好貴，有無巴打幫襯過呢間

主要係英馬一定係220v，唔會買錯。

如冇記錯，好似都有平，你可以去三隻駱駝查吓。

有冇人幫下我

比多少少，西門或波子

點會唔岩用，一樣

Alot 正野，下星期六張餐枱就送到
好期待

電視櫃買左shirakawa
飯檯同凳就辻製作所 pike series..

買完肉都赤埋

有冇人發現呢期d 電器斷晒貨
問左3 4樣都停晒產
廚櫃電器本身定晒型號又要由頭打過

琴日訂咗Day Sofa

想請問sealy mattress 水貨 同 香港行貨係咪唔一樣 ? 我見model既名 對唔返

原本睇緊水貨 見呢排行貨5折 想比較下

暫時睇岩呢款水貨plus cushion euro top

唔知行貨係邊款

行貨特登唔同名架 唔比你比較 好賤
我就買左simmons 水貨
唔比港行班仆街賺

想問邊度買水貨？

洗手盤下放野個設計都唔錯

4salehk

真係好賤

廚房洗野水 + 濾水
係咪要分2條出？

黑廁係咪用浴室寶最好？

有咩牌子型號介紹？ 有假天花

高質實木飯枱邊度訂好

如果拉伸式龍頭應該分開另外一龍頭做濾水

即係水管入牆之後要分開2條路走？

btw 廁所洗手水龍頭大家推薦邊隻牌子

Linksys 由細用到大，連我呀媽都知係好野

點解既？

裕華國貨

點解用三星用plc好？維修保養比較好？

廳得2米長電視櫃36cm厚 有冇咩淺身又靚又好坐嘅梳化推介

Tree
穩陣但貴

Cls 巴打好有錢

濾水器係咪無得連埋個細龍頭？
準備入定cart 一到bf 就即買

之前 D park 果個商場有4000送2000呀嘛，排左5日隊....

行過哂咁多間覺得頑固最啱feel
買咗床 飯枱 長凳 電視櫃
我整開放式得個大趟摺門既衣帽間就慳返買個五斗櫃就得
梳化就真係買唔起 平平地去買張電動既算

上個月裝修完，裝左兩隻呢個，好靜嘅時候會聽到高頻聲，兩隻都有，師傅話正常

而家淘寶有legrand個款，平香港一半
都有d心思思買一兩隻返黎試下係唔係一樣

我買咗哩張，夠淺，又夠高身 (我米八，想托到頭)
你可以去芝曼尼試坐下

燈制，TV，LAN 可能試得過，
插蘇位，燈曲果 d 我就驚驚地

可能係源於入面隻內置 USB charger
利申，全屋制面都冇買內置 charger 款，Legrand 價錢太離地

我最後係買左BG,但想統一用晒legrand

幾耐之前

Taobao

搵日去旺角睇下
追過下post，都係買AP Easy Complete
想問下：

1) 單樽／雙樽有咩分別
2) 連水龍頭，ID1 同 ID3 有咩分別？
3) 見有巴打話第一次香港買有保養，更換果d 先美馬問

各位師兄，有冇平靚正既網有賣玻璃浴屏同廁所洗面盆推介？出街睇啲浴屏好貴。

都3個月前

有冇討論過暖爐, 都就快入冬
輕便FOR細範圍既暖爐咩牌子比較好? ＢＵＤＧＥＴ １Ｋ樓下

[member]之前 fb 裝修 group 介紹 Fruitful Shower，我訂咗但未到貨，佢近排係長沙灣工廠區開咗 Showroom，你可以比較吓[\member]

有冇巴打用緊miele triflex 無線吸塵機
諗緊miele定dyson

Ching 可否分享德國集運蒸焗爐/洗碗機的過程？
係德馬訂？
集運公司係邊到搵？

香港係軟水，洗碗機唔需要落鹽。

其實都考慮咗一段時間，最後幫襯importappliances，比多幾千佢賺，自己集運有乜事會煩到想死

請問巴打水龍頭連濾水器個model係咩

有無價目表，大約幾錢

之前係日本訂左套實木傢私
揾DHL空運返香港 計返都平過香港買

同問

比個概念你，我 136cm 長，單邊，雙趟，黑鋼框，清片，$4000，兩星期貨期

求包膠，係咪要好大量咁訂先抵

睇落似呢個，不過佢跟既係grohe龍頭
老實講
加magnesium落水有啲多餘
平時飲食攝取到既都好容易達標什至過多
除limescale功能更加係歐美國家用硬水既先需要
不過佢過濾功能勁到好癲
市面上一般得0.5 microns 呢款細到0.02 microns

我應該同你一樣，不過150cm 左右
去左旺角Toco 睇, 60吋以下 $4800, 現金full pay 可以8折
單趟，黑砂鋼框 (+300)，痴防爆膜 (+$650)......折實$4,790

本身諗住去埋ddshower 睇點知無開
搵日去fruitful 睇埋先，好似比較出名都係呢3間

就係想知佢果套濾水器咩黎

我果陣揾集運
一間買哂，集運安排直接去傢私舖個倉拎貨
pickup後好似2/3日就到貨

如果實木傢私既話 應該唔洗儲大量
因為一定咁大件係計體積重
你可以自己計下大概要幾錢

btw記錯左 係Fedex

Legrand Taobao好平咩
我見過有英式三腳賣但我睇過覺得貴

講緊有USB charge電個款

其實bg 都係15eur一個
好平野

屋企都裝左10個

好
不過唔洗換濾芯咩

到時換filter係咪要換返佢呢隻
同埋龍頭產地係德國？

香港唔駛落鹽

用洗碗塊/粉 + rinse aid

有冇人買過無印嘅木製傢具
耐唔耐用
覺得佢好日風 但始終好似唔係正宗MIJ傢具

普普通通買傢俬係咪實惠宜家最穩陣
有冇啲傢俬店平得嚟無伏（買床架衣櫃&吊櫃）

個人覺得紅蘋果唔錯

鍾意日本傢俬可以去睇下outofstock同 come in’，最出名係呢兩間，但當然價錢都係極貴...之前喺come in買左全屋傢俬，好滿意，但荷包好傷

日本製 - come in, outofstock, 頑固
香港製 - 廿一由八

仲有一啲歐洲製既歐洲 brand

師傅話個掣面較厚身 有個客遲講 改到佢仆街

前排都睇過come in，畀唔起

yes
再簡單啲可以係樂天果啲網訂 送去集運地址
不過唔係間間接大型物件
訂之前問清楚

藏牆mixer,

呢款浴室龍頭制唔需要好似一般水龍頭咁突出黎, 相對美觀d, 但缺點係個藏牆制芯一定要係砌磁磚之前已經裝入牆身, 而且牆身要夠厚可以放得落 (有d 師傅打側砌磚牆只有3吋後, 裝左之後幅牆會幾乎穿, 仲有第日如果制芯有咩事漏水或要更換, 就要拆走晒d 磁磚換, 都幾麻煩

哦原來講緊USB
以為講講緊普通孖蘇無制都係$80蚊

15EUR都係貴
我買Legrand插蘇算都係$80蚊個

BG個樣式我麻麻地，不過睇落係靚料啲

有USB我先買BG
其他都係用返legrand，靚仔好多

有啲野係日本Ship黎，例如床架
但係咪MIJ就唔知，我自己覺得唔係
最緊要你鐘意

其實睇日本既普普通通既Home Tour好多都係IKEA野
要日風係間屋本身先係重點

果時都係裝修搵平啲 放多啲budget落傢俬 始終搬得走
睇過日本製質素真係返唔到轉頭 一分錢一分貨

想普普通通同平咁你入錯post

巴打 個嵌入式微波爐 好唔好用？ 可以share link ? 香港類似嘅款賣貴好多咁

一係上taobao買、同一型號反而仲平
部微波爐本身都made in china

全屋買日製木傢俬洗唔洗三十萬

計唔計埋廚櫃組合先

Of coz 唔計，之前先有人話日製廚櫃分分鐘成廿個，chi ma gun，咁計法，裝修傢俬連電器夠比首期

傢俬又無唔駛咁多 廚櫃用panasonic

想喺德馬訂個blanco subline 500-U
但成個月都未減價

明明之前有巴打係17x靚價買㗎嘛

有冇人呢排係德馬買水龍頭？
我見佢四五日都未dispatch
有d擔心

唔該曬巴打

廿一由八好似有2張新淨嘅display 馬拉實木枱連4張櫈做緊特價

買既時候有冇預計送貨日期？有就唔驚
冇就等下
前日已cut blanco sink, 半個月都未出貨
又驚黎送到會爛所以cut 起香港訂

剛收電話，話今日送，但我冇人收，改咗聽日，聽日收左貨再報告。

我之前買左個龍頭 17號落ORDER, 今日終於PREPARING FOR DISPATCH, 搞左10日, 不過我唔趕, 無咩所謂, 巴打睇下等唔等得

好心急，等你開箱呀 巴打

等你開箱文！

之前係美亞訂左個濾芯 同上手同款
但唔知點解 上手果個就好難扭出黎
換左新上去 發現好容易裝上去同埋扭
但我見到有滴水問題
開到盡就係咁滴
但我對過2個濾芯 係一樣

三菱雪櫃點揀？

日立樣靚啲

準備入MR-B46Z 係kakaku既評價都好唔錯

紅圈左邊漏水? 藍色喉係咪3/8喉，啲接口有分美制同英制，會唔會係呢個問題

日立樣靚，但我試過好多隻，最底果層抽櫃筒好唔實淨，你抽盡櫃桶出黎，向下壓，條路軌會攣，用耐咗 d 人話部機會以為自己關門唔貼狂響 alarm。

我最後揀咗三菱，實淨，d shelf 設計好用，樣就正正常常啦，我揀咗隻蜜桃銀色，幾靚。

等緊雪櫃壞，留左位預放MR-WX70C，但前兩日上去覆尺，我自己衰，好似預少咗5cm，頂，要等11月頭廚櫃到咗先確認到尺寸

對，剛亦入手左三菱雪櫃，d料比日立實淨好多
蜜桃銀色比不銹鋼色仲平d，但感覺上仲靚

Panasonic 廚櫃唔得
仲要叫價好狼

所以牆身唔夠厚基本上唔洗諗

其實TV 個窿係咪可以唔要，反正全世界都用數碼電視，個電視窿有咩用

第2無用就係屋企電話線 十年都唔知有無用一次

鋅盆用不鏽鋼唔得咩? (除左樣衰)
因為我成日跌野， 又粗用，唔敢買靚盆

巴打買左邊款，射條link 嚟抄考吓

我買grohe 買唔起hansgrohe
岩唔岩心水

好似成皮野一尺MIJ

唔係made in china 就得

我潔具買齊，爭廁所洗水個龍頭，同埋廚房個鋅盆龍頭

下年想換冷氣 有咩好介紹
依家屋企個部分體用左2年 三菱重工2匹 SKR53QE1
完全唔凍 只係比風扇好d叫做涼d
就算較到18度開足一日 機顯示溫度都keep住25 26度
搵保養睇過2次都話冇問題話冷暖變頻機係咁

連viutv, 港台31都唔睇？ 唔睇就可以cut

我有買tv制
上網就無買，跟番netvigator 算

用緊420冷暖機
樂聲，日立

長開25度都冷到仆我都唔明

打雜巴 你都係買BG個隻？
上網嗰到舊屋有HKBN係到 咁係咪都可以照keep都得架

數碼電視唔係都要經天線窿拎訊號咩
我依家住果度唔插天線係冇嘢睇㗎喎

用有USB的拖版好過

係左邊滴水 但我淨係換濾芯 舊唔滴水
換新就滴
舊果個同新係同款 睇片見人換
都係好似我換新上去咁 好易扭
但舊果個就好難扭 係咩問題

請問你半個月都未出貨嘅係邊款sink
1516緊喺唔喺德馬訂

三菱C/D字尾都係比較新 可以睇下日本三菱出到咩英文字母
Y/Z其實都比較舊款 買C/D字尾會比較好

間屋幾大？有機會係因為變頻機匹數唔夠
重工唔好買非泰國製造
換一般分體就 三菱電機/三菱重工/東芝

viu 同港台要用條天線架咩

真係唔識

CFU一開波就問我要唔要usb掣
佢話會大過冇usb嘅

Yes ar
全部都用bg
唯獨上網無買
因為驚唔啱用

理論上可以照keep

我電話線都無
用個白色面蓋蓋住佢算
因為係梳化後面一世都見唔到
屋企唔打算裝電話

佢意思連數碼電視都唔睇
只睇Netflix 果類？

唔插天線無訊號
你可以試下
除非你2樣都開app睇
因為呢2個台本身都有app ge

爸打好大地方? 廳舊年裝部53qe 好凍, 夏天凍到要較24-5 度,
不過可能個廳細百零呎, 兩匹夠曬凍

我個廳都咁上下 佢係開機頭半個鐘識凍 之後就一直強制恆溫

希望其他巴打追完Post會知多樣嘢 撞少次板

數碼電視都係經大廈天線收

原來係咁
一直都誤以為已經唔洗再用天線

多謝提醒
即刻同師傅單聲先

我睇呀，係我戇鳩 我以為而家已經唔再需要有天線呢樣舊科技

係咪有野擋住出風？

係
追曬咁多個post, 至少都撞少5,6樣板

Bg 有包個框
我都係唔夠深
加個框就裝到

唔該曬巴打
入曬cart 等BF 搏佢減價

subline 500
你睇清楚佢有冇送貨日期有就可以訂
無就唔知等幾耐

黎緊裝修，想集思廣益，

電制面都係用施耐得，有無其他推介？施耐得之前係旺角代理買都幾貴，有無其他地方介紹下？

廚房水喉都會係德馬買，有無介紹邊隻好用？

另外電子鎖係方便，但師傅話講安全就買返機械鎖，之前小弟買yale，大家有無推介其他？

謝謝你們🙏🏻🙏🏻🙏🏻

買咩都好 電子鎖唔買Yale 就得
電子垃圾

而家先知有得咁搞

分清楚，2件事黎
數碼廣播依然係用大氣電波傳送，只係中間個data用數碼形式，依然係要用天線接收
網絡電視就經網絡收data, 用app睇電視就係禁

佢應該係原裝有USB版本都包埋個框
如果我今晚有時間可以影俾你地睇吓參考吓

有冇人用過LG/三叔果款魔衣櫥?
想問下用後感

已收貨，檢查左外觀，完全冇問題，包裝都好穩陣，比個like importappliances

比你地嚇一嚇，今日即試，淺箱都ok，冇問題喎，唔駛加框都應該得。

Ching 你呢款係乜野型號？

第三張圖背後果兩條係乜野喉

呢兩部

洗碗機來去水喉

正呀喂，前後用左幾耐先送到貨?

9月14落order，前後個半月左右，係正常定係遲咗，我都唔知

我個師傅都係話要加框先夠位

我未針線，真係唔知，但就咁睇，後面應該仲有位，真係應該唔需要加框，加框會突出左成大半cm，冇咁靚仔

再睇多次，個制都唔夠一寸厚，但淺箱有寸半深，真冇理由唔夠位

果時我試都得
但到師傅裝就話唔得

我就係裝嗰個，真心覺得冇理由唔得
今日油漆師傅油緊油，想實際裝一個試吓都唔得
下星期等師傅油完油會即試。

我唔識電野
但果時都好似你咁度過以為得
最後都係唔得

咁加油💪🏻

我唔識呢d 野呀
可能我師傅廢

好，咁下星期我實際裝一個，裝完再上嚟報告一下

明白曬, 唔該巴打!

巴打，正呀喂
恭喜你，我都準備落單啦

Same師傅話唔得就由佢，唔熟無得駁

China 睇中邊隻

Bosch HSG656XS1

冇電線實裝到上去

我岩岩裝修，冇預先講要用BG
最後買左4隻BG連USB既師傅都裝到wo

我果個係咁

淨係usb先有咁嘅問題？

我屋企係，個師傅話裝唔到喎
佢話一定要加框先整到

電制施耐得ok ga la, 之前睇巴打講係去英國網買

廚房你指潔具？ 建議去旺角/灣仔行下，叫sales 推薦，抄底個型號同價錢，再比較
有時香港d 鋪有做bundle sale 可能會平過德馬買

電子鎖唔安全因為唔實用？
始終機械鎖就得一種方法開 (暴力爆門唔計)
電子鎖比幾十種方法，其實你都只會用一樣，同埋電子野有機會壞

有冇人熟電視
大約$6000樓下
買50吋
Panasonic HX700H點睇
算唔算最好選擇

3M 美國頂尖冇理由唔用佢

amway嗰條友係咁講紫外光燈得佢先有

係 佢係成日用呢個point
但3M都有

不過我覺得冇用
你filter 已經隔左d bacteria

3m 實冇死，濾心美馬買平好多

係囉，其實我諗住買doulton,見你地推介3M都睇下先
想問你地會唔會揀獨立龍頭？

去電視post問好d

我推everpure

嚟緊裝修，煤氣煮食爐同抽油煙機諗緊去煤氣公司買定喺街買其他牌子好
見煤氣公司就貴啲，但又怕街買既唔襟用，有冇用家分享下意見

doulton 比較細水，有得揀當然用獨立龍頭/3合1龍頭

係街買tgc 都係tgc 上黎裝

戇鳩先買Amway

睇款得架啦掣面，無乜好唔好，自己鐘意又靚就得

準備買呢部Sony KD-49X8000H $6080?

隔離台有post, search "電視機" 就搵到

要黎托柒咩
買3M, 美國最頂級乜撚都隔曬啦 自己可以search 下佢隔d 咩

另外紫外光無撚用

煤氣公司一定最貴

我去中英做櫃，直接買埋，有折

雪櫃真係3菱好？有咩優點

我用緊everpure 上手留低

包得好好
巴打你個洗碗機點裝？ 師傅裝埋？

我都買咗x8000h 43”，入門算唔錯
唯一而家無哂43” 日本制

幾好，依家諗住買3M DWS1000, 美馬連獨立龍頭USD256, 抵玩？

獨立龍頭感覺上好D , 三合一我會成日掉轉用

你想枱底or 枱面？

唔知，我都係跟 #1 list 買

無所謂啦二手，又無得倒灌野

不過穩陣D 就自己買個新filter

49 好似都無MIJ

Amazon個龍頭好柒
我應該會香港買set, 之後換filter 先上美馬買

DWS1000 同 C-Complete 有咩唔同？

一早已比圖廚櫃公司留位，我當然自己裝，同裝洗衣機一樣，都係power+來去水，好簡單。

是但啦香港好似貴成倍，仲要無龍頭

香港賣成4千

可以買個龍頭換左佢，id1都係600蚊，但我用緊id1 有個小問題，佢啲水直落洗野唔方便，如果斜出會好用啲

我會揀everpure

Everpure 開心使用中

襟用就實襟用，阿媽嗰個爐都係TGC，用咗六七年都未整過煤氣有得分期我會搵佢地一次過搞，慢慢供冇咁肉赤

價錢適中 品質幾好
Panasonic 同容量少貴
日立Cut cost 偷減料+溫度唔夠足

panasonic大陸製，日立冷氣唔係都ok咩

Panasonic 多門 550hx及以上都係日本製+新加坡產摩打
除咗垃圾都唔知用咩形容日立小涼伴
若係普通size分體機 同價位有更佳選擇
日立嘅420就算唔錯

冷氣就用緊日立，三菱真係好過佢？

黎緊想換窄身三層既雪櫃, 有冇邊款推介

窗口嘅話就早日換過部啦 換部Panasonic/支國美的/支國格力
分體就麻麻地 420嘅話日立就真係唔錯 但普通分體喺同一個價錢點解唔買東芝/三菱重工泰國製嘅款？

三菱電機同三菱重工 (泰國造型號) 一般係好過日立，但佢哋無 420 細機

420 最好應該係日立

分體機，平價三菱電機，東芝
貴機就大金，重工泰國機(呢2個牌咪買低階機)
睇錢做人

龍頭你地揀hansgrohe定grohe? 呢兩個牌子德馬好似都唔見有黑色

係咩我見我fd講早排買咩套餐一萬頭有齊煮食沖涼同油煙機，聽落又唔係好貴喎，佢仲要分期俾

沖涼買部日本製煤氣爐都過萬啦

正常都買日制，唔好貪平買台制

有冇巴打可以介紹下邊款雪櫃岩用呀🙏🏻
深度最多600mm 😰高1800mm左右 唔該

去豐澤個網到自己篩選啦

其實如果住屋苑，唔需要用雙罐

豐澤個篩選真係幾好用
揀完出去細鋪買

metalware mw720好唔好?

想問馬桶邊度多款揀？

細鋪即係邊d，黎緊入伙要買十件八件

上星期訂今日終於出左貨

冇伏喎，全部都有保養，我都係全屋裝修換哂電器，係佢度買，你可以去上海街佢間showroom 睇下，新開2層，好多選擇，如果冇show都可以問佢．

有咩特別

之前巴打推介嘅“擊落君”邊間aeon有得賣
行過將軍澳同黃埔都無

大部份醫院，學校，餐飲業都係用everpure，應該ok掛。

搬屋 啲木板車 喺邊度買㗎 ？ 我見樓下藍色硬膠 $180 架 用幾次 好似唔抵

新填地街大把

想問有無巴絲咁岩多左兩個bg black nickel孖蘇 (唔駛usb)可以出售？ thanks

係呢隻色先咁突？我用磨沙銀有USB既同普通款一樣厚度

Mega box見話
係床單果邊

想問窗分咩牌子好？
裝唔到大金420

我見panasonic個隻有nanoe功能，好似唔錯？

如果裝唔到420
得返珍寶 同 樂聲果部。
珍寶變頻， 不過連師傅都話珍寶粒晶片好易壞。 我最後迫住裝樂聲（唔係變頻）

乜原來panasonic係無變頻，無留意添
但其實變唔變頻真係好大分別咩？
咁你個部係咪都有nanoe?

轉貼返我個post
5月底裝了2部珍寶368，廳1.5匹，房1匹，初初用都滿意，呢幾日發現入房有怪味，原來是室內機發出，豬籠同佢附近有啲綠色發霉物體，1點點的，冷凝鋁片就幾乾淨，企上凳去索風口位一陣up,霉味。再檢查廳嗰部都一樣吹出霉味。我用左3m冷氣清潔劑，冇用，都係臭。
我依家應該call珍寶定搵人洗冷氣，有冇咁廢，我屋企本身一啲都唔潮濕的，全屋冇其他地方發霉。咁搞法我咪1年要搵人洗2，3次。嬲。

原廠過幾日會有人上黎睇機

下 咁奇怪？
係咪本身批貨已經發左霉

窗分得珍寶368(變頻，1級能源)
pan記，定頻，4級能源

電費參考，2大人1bb1工人，廳1.5匹長開，房1匹日開16個鐘

冇，新機睇過全新，依家部機入邊有綠色點點發霉，香討嗰邊話珍寶廢機要吹半個鐘風先熄機會好啲，舊屋用三菱電機幾年都冇發霉

sor 呢個係度數，電費減埋政府啲補貼大約3百零1個月咁啦
工人部冷氣好少開(3/4樂信變頻窗口)

4級能源😨

我部樂聲420機都係
可以點搞

點裝唔到先，未發霉前我會推薦珍寶368，依家不了。
我會建議搭棚/遊繩裝三菱電機/東芝

樂聲420可能係去水位去唔淨倒流個nano g 就會臭

根據香討建議係吹半個鐘風乾左先熄機，有啲機有呢個mode, 如果冇就要set timer/app控

其實7000 同 8000 有咩分別 少個HDMI 窿

濾完果d 水唔係拎黎飲？
點解要拎黎洗野

三菱雪櫃要最大隻果款先係MIJ
泰國制果隻唔知o 唔ok
不過有5年保，都ok

Kohler呢款浴室寶幾有型，不過佢嘅電器唔知得唔得呢？有冇巴打用過？

個款好襯我廁所隻磚，好想入手

grohe 有
hansgrohe 最貴果款都有
你去旺角行轉睇下

有錢就係

新填地街

.......

洗bb 野

問d 清楚阿姐借啦

因為戇鳩iphone, 我一定唔會買有usb 嘅插頭

屌佢老尾突然變usb c ..... on99.....

逐間逐間買？
好多都要訂貨

咁唯有自己換龍頭

最平果間一次過買啦 問佢拎discount

用緊再高d身果部

點解突然間隻隻牌子都有伏咁

但依家已經臭緊
係咪一定要比錢人洗機？
自己有無得搞

我用左一年

反而廳果部日立420無咩事
但都有少滴水問題

首先要搵出源頭，睇下係去水臭定機身發霉臭，未過保就call信興，過左就要搵洗機佬，除非你自己識拆

根據香討siwmboi 結論係420冇好機

巴打用緊邊隻？我想全屋過濾, 睇緊 EF6000

我買左h104，未裝，全屋過濾我冇需要，只係過飲用水咋。

咗睇黎要搵洗機佬
已過一年保...樂聲好似得一年

但想用分體
而又無位裝分體
420係唯一選擇

比我再簡多次
明知要面對呢d問題
我都會簡420機
因為真係好過窗口機好多

有時有特價，係煤氣公司買仲可以分期

房窗台位唔夠420高，又唔想比咁多錢搭棚...

好唔好用

上連登係咁

因為啲人話唔好用，你會上心好多

廚房電器係咪唔建議外國網買？想要miele蒸爐

我係importappliances訂，應該都算係外國訂電器，可惜而家importappliances冇miele訂，早幾年前係有嘅，我懷疑係香港代理問題

我諗都係，德馬英馬意馬都無miele蒸爐直送香港

請問掛牆扇係唔係買KDK?

請問有冇人裝電動升降衣架？

有咩牌子好用

PLC話就話兩年保養，實際上係得一年(上門)
過左一年你死你事，一係你拆把鎖出黎上行整(呢個真心戇撚鳩), 一係就$350上門檢查費，不過兩年保養期內就應該包零件既

尋晚把用左三年幾既三叔打左柴鎖唔到門，焗住今日自己買過把再自己裝返上去
唔係等PLC排期排到佛誕都未裝到

成日覺得KDK呢個名好7
比我會買panasonic 個名靚D

同款自己裝？

我最近買Philips 話400蚊續一年
聲稱話無限續保

浴室寶咩牌子好？
有人話有d吸唔到味要裝多部抽氣扇

因為係買返三叔問過代理個窿位一樣先自己裝
不過就唔會有上門保養，有咩事都係要拆把鎖或者硬食$350附加費
呢度我無所謂，反正touchwood保養期內壞兩次要佢加錢上門都未cover到代理個安裝費

你地會揀蒸焗爐一部過，定一部蒸爐+一部焗爐？

我真係全屋所有傢俬電器都唔同 vendor ，要約好多轉

Urrrr KDK 係日本過百年嘅風扇名廠，出面好多高檔品牌都係搵佢 OEM，Panasonic 只係貼個牌落去，成部嘢係冇分別。
不過正正係香港人好多人唔識 / 迷信先會比貴 d 都要買 Panasonic logo ，信不信由你啦。咁你話我係覺得個 logo 樣靚，買 design 嘅，咁就冇計。

全部行貨？

今日啱啱幫外母整完馬桶，分享一樣應該冇人分享過嘅野，如果裝馬桶，特別係toto, 其實可以換左入水同去水佢，因toto 係設計畀淡水用,咸水用一排就會似我張相咁。

換前，原裝toto 用左約3年

換後，靚仔晒

型號係
入水福馬400UK，
出水WDI B1018

第一次拆埋水箱換，搞左半日，暫時正常冇漏水
問過搵人換要1200蚊包料，新裝換埋爽好多

我都知
佢比panasonic收購左啦
唔關迷唔迷信事既, 一間公司做大左自然有本錢做好件product

另外你講得岩
LOGO都係DESIGN 一部份, 值錢架

請問點解設計俾淡水會變成咁？甩色？

生鏽+泥，就變左咁嘅色

呢隻福馬有隻係用銅包底
好過就咗係膠
無咁易爆

好奇一問， 換左入水同去水即係點？ 唔太明

同路人，搵緊新入伙單位業主group，睇下有冇人裝

好似無牌子，你係新入伙？搵緊想裝既人，團購

分離式馬桶入邊得2樣野，入水閥，去水閥，某啲牌子設計唔啱香港咸水用，好快生鏽/畀啲泥沙塞晒。呢套uk400 + wdi 入水快，沖水完全唔使用力，單掣沖hi下都沖到，又比原裝2個月亮形耐用
價錢95+80蚊
如果香港潔具店，可以叫佢收返原裝，交換呢set畀你，某啲店唔使補錢

補充1點啲馬桶咪2個掣好鬼難禁，咩3L6L咁，因為人地係淡水慳水用，香港咸水當然有大沖大

想問下有無邊間好既鋼閘公司介紹？想鋼閘裝埋電子鎖

我剛買左HSG656XS1

多謝分享

恭喜晒！
到咗通知聲

我附近幾間都得膠款，通常呢隻都係爛上半部

我最近爆左個底個膠位
所以換左個包銅款
貴20蚊好似

隔沙有冇拎走呀，香港用如果有隔沙要拎走，某啲批次有隔沙係最底

我都諗緊用住945個原裝先 壞左先換
多謝巴打分享

945換2樣都要拆水箱，最平1000 人工

我就係問完3間最平要收鳩我1000先自己黎，裝個新馬桶都係1000，on99

識換就係啫 唔識嘅都係要俾人整

toto 我真係建議同店trade in 叫佢換埋先送貨
你爬下香討裝修版就知toto 啲原裝配件香港用唔耐，雖然佢價錢仲比福馬+wdi貴
嗰邊有個raymond好pro

等我問下間鋪先 反正未送貨
睇下佢使唔使補錢先

之前追post前面有巴打都叫換左先

我仲未落單
個廚櫃未搞，廢事擺左係到食塵

馬桶我真係真心推薦American standard
性價比高
toto好似上面咁講，要自己換配件先襟用，好煩
Roca個人就覺得太痴屎

打算買AS TF2307 WT

咩黎

呢隻好用，唯一缺點係比較大，小心唔夠位

龍捲式最短應該係toto 821, 個人覺得as呢隻比821好坐

好似係威猛先生D fd

how much?

有無用過emsa 馬桶

IKEA訂造傢俬得唔得架，粗粗地用

toto旋轉式沖水好唔好用 定傳統算

激落君先正確
廚房廁所清潔用品

點好用法?
"啦"得勁D?

我都係見之前巴打推介咋

945揮手
早排自己換左個上水

巴打係用落再換
有冇話邊隻好？

好似唔多覺呢舊野

一百幾十豪比佢
人工仲貴

有啲有，有啲冇，裝前檢查下，有就拎走佢

如果間屋想淨換馬桶麻唔麻煩 會唔會馬桶size唔同地板要搞

拆水箱換款定就咁換福馬上半身先，我拆水箱搞左半日，上手師傅用好撚多玻璃膠痴住呢個位，扭唔到出黎，最後用鋸鋸爛佢

睇下咩咀同有冇氣喉擋住，公/居屋好興有條y形大氣喉擋住，想貼牆就得極少款可以裝，要裝其他款就要拉出幾cm

我以前間公屋就係咁，唔改喉冇乜款揀

唔同款地下2粒螺絲唔同位架，鑽窿又會鑽穿防水層，我網上見有啲人好似冇落螺絲，唔知用乜鬼痴住，但好似好唔穩陣

姐係最好裝修廁所既時候一次過搞？

梗係啦，鑽多2粒窿樓下漏水盞搞，唔用旋轉式2千幾蚊都有toto 945啦，裝埋畀多1000蚊
裝修佬開貴價就叫潔具鋪裝啦，有啲仆街開4，5千蚊畀隻垃圾款

恕我蠢，點解換個出入水閥可以令到唔生銹？
生銹唔係關個缸同水質事？

睇人講係如果水壓太細就唔好用，因為佢去水條喉比直沖式幼，掉多2張廁紙加篤硬屎就塞左

點解要咁做？ 純粹因為平？

隔沙無用咩？

本身用原裝呀，都係要拆哂水箱先換到福馬

搞左大半日

水壓應該唔關事架？都係儲缸水再沖落去je? 不過真係少少擔心旋轉式沖得唔好

樓越高水壓咪細

我係一體式TOTO，換到嗎？
我隻得3L/4.5L
沖唔乾淨

我TOTO原裝條入水喉一年已經生銹漏水
好彩我發現得早

兩公婆都番工 攞假等收貨好蝕

換隻6L
一體式應該係唔啱用

所以要盡量夾裝修尾段，搵師傅幫手收，有時我會 call 老媽子幫手 (15 分鐘行到過去, 雖然成日有說話比我聽)

各位ching 好
想問下如果造電視櫃有冇邊間設計公司抵買
想做7呎長x7呎高，高地櫃都想做
行過土瓜環有間一呎$33xx 睇中左，但係覺得太貴
巴打有冇其推介想新年前搞掂

冇計，揀果陣冇諗過

你啱，真係好似大左少少
但AS雙旋好似無得再細

要中過伏先知有D野好睇唔好使

係呀，但現成既都好多問題

我見佢D門成日都合唔實

之前研究咗好耐，搵最細嘅龍捲式，就係揀咗 CW821PJ

床單既話有咩牌子好?
網上唔多見有講, 又唔想信baby condom

IKEA 多數蔗渣板焗漆面, 緊係易變形又易花
多數出黎訂做都係細芯夾板防花面, 不過IKEA 就唔知了

有冇巴打知 hansgrohe D花灑 vario 同multi有咩分別, 要大力D應該買邊隻

Showroom display 嗰啲係裝得好 hea，上門安裝嗰班你可以叫佢地執得好正

我自己裝既 PAX 櫃門都實淨過 showroom 嗰啲好多

訂做傢俬都要睇手工用料，我訂做既衣櫃夾板同門用唔夠兩年就已經灣灣地。我自己裝既 PAX 衣櫃用咗三年仲係同新裝既一樣。

蔗渣板玩十年八年都得掛，價錢係重點考慮

無記錯vario 出水口小d

睇你要求啦，之前特價買咗 3 套 Nature Home，算中高檔，Sheridan 就再貴 d。
一般多卡通花款果 d brand 都係平價嘢。

蔗渣板二、三年就彎哂IKEA個啲就係咁
特別香港咁潮濕，蔗渣板仲唔耐用

我睇床架，以家ikea都有好多用實木，價錢都係3000左右，上次買左張食飯枱，幾隻腳都係實木，都係1500左右

係呀 以前IKEA有張全實木嘅枱 都係千零蚊 想買多張已經discon左
同埋買櫃嘅話我又唔覺得佢特別平

主要係尺寸唔岩，但個款我岩咩板都冇所謂，頂到2-3年當贏

裝修時唔係應該油完油先裝啲電制制面？
佢依家裝完制面先油搞到啲制面上面好多油漬

我個沖廁水都好污糟 好黃咁
係咪都要換 都係toto

訂造，照抄ikea款
我就係咁

去邊訂造？香港既傢俬舖都唔平

如果唔係本身大廈啲水/管問題，就係toto通病，換左好好多，留意返分體先裝到呢set,連體應該要換返原裝

我之前係大陸田貝訂，用乜鬼e0生態板, 啲間格，配色抄ikea
但啲裝工同5金麻麻，你睇下有冇巴打畀大陸家私contact你

❛真❜高質電器家俱討論( 9 )

#79 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你睇下#79 巴打幫唔幫到你

Thx

邊有人裝左制面先油油架!!!
叫裝修師傅同你諗掂佢啦。

巴打 有冇聽過出水Walrus出水
我見賣嗰間野話冇WDI 俾呢個我

揀緊抽油煙機，上手拆咗個抽油煙機走
我想問鋼板係咪好難裝？
因為上手留番幾個窿位，似乎得上手果款用得番
同埋我見上手鋼板個窿好細，膠塞就夠力？

普通下價野，總之去水wdi 單沖個設計係最好，福馬都有去水，都ok, 如果佢冇，你想用咪自己買畀師傅，
街賣wdi 80蚊,
福馬400uk膠底95蚊
400uk銅底應該係叫uk400L，約130蚊

佢而家收返我原裝嗰個 扣我100蚊
咁換左福馬去水400uk 福馬出水水膽520a01

希望頂到可以用耐少少

福馬呢隻都係常見型號黎，周圍都有賣，效果答唔到你，未用過，睇落去應該同wdi差唔多。你叫鋪頭/師傅記得check 400uk 有冇隔沙，係最底，我上邊有po圖，有就拆左佢。

上水同去水都有分上下部份，通常都係壞上半部，買返同型號拆上半出黎，打開水箱就可以換。toto 多數型號換下半部都要拆水箱，好撚貴的，原裝配件又貴，所以我會建議新裝換左先。
香港咸水任沖，一定係買啲6L水，轉單掣沖爽好多，唔使沖幾次

好嘅 感謝巴打
已經叫潔具公司留意
裝完再話俾大家知個福馬水膽如何

有無人屋企廚房用石英石做台面？上裝修網睇石英石防入色，耐熱，防整花防裂都唔錯，但就有接口位，雲石又太貴得個靚字，人造石就最實惠諗緊用邊款石

multi中文版叫按摩花灑，睇圖multi多左啲好細個嘅窿仔，同埋最外面啲窿好似大啲咁，定錯覺，如果想要水壓勁啲大力啲，應揀邊款?

其實去豐澤百老匯買，同普通電器鋪買有咩分別？

信譽 (如果有)
儲分 / 贈品 (羊毛出自羊身上)
每個員工唔同價 (靚女平d比你)
貨期準dd (不過而家細鋪都好準)

最實用一定係石英石, 唔洗諗

我用multi 因為多窿同貴d
所以買左佢
無理啦

無錯，一定用石英石，吸咀窗台，所有台面用石英石無錯，唔食色又唔怕花，人造石做廚房台面其實都有機會有花，係叫做無接口位睇到出黎

夠唔夠大力先

貴又唔一定係適合，佢有啲慳水款，同咩eco咁貴啲
我send左email去問

想買Hansgrohe 31940 Focus 沖涼龍頭，見佢Catalogue Hand Shower Flow Rate比起其他系列高，係咪即係代表花灑會好力啲？

但係我喺Amazon搵唔到呢個款可以買 (明明應該算大路), 有冇巴打有窿路？

巴打，自問唔係眼殘，但係德馬真係搵唔到
可否send條link出黎？好人一生平安

電子鎖唔好貪平同唔好買***就得

呢個我都搵唔到
最後起香港買set 裝
連埋個水龍頭$2300, 送多個花灑喉
德馬如果搵到我都德馬買

呢款amazon賣平啲唔運香港，要幫襯另1間貴啲

唔知點解淨係呢款買唔到，你睇睇logis/tails 系列

呢個咩網黎

我有睇過Logis 同 Talis都買到，原本都諗住冇咩所謂，但睇完catalog發現原來個出水量係有唔同(唔知我有冇理解錯)，我怕用呢兩款個花灑會冇乜力，有冇巴打可以指教下？

我覺得夠
但我住低層
所以無咩參考意思

麗晶即係咩
居屋本身有無閘？

我最近都係德馬買潔具，想知下面呢個花灑好無用，佢最平

我第七個post有詳細分享過最近睇過ge 電子鎖

最尾係裝左Philips 9300

今日去左問幾間鎖鋪
真係各有各好

Samsung 609/738/739
我會歸類同一類
都係鎖芯好細條，同埋得一條
價錢平，功能上齊全
但如果一無電/壞就會成個鎖鎖唔到
安全性有隱憂
解鎖速度算快
4千左右有交易
2年保
但要留意，有2間唔同代理
一間PLC,一間CRG
二間賣所有三星鎖都唔同型號
好似609,708, 738就plc
718,739 就crg
用邊間代理就自己衡量下
Plc過左保養 上門好似350一次
Crg就550一次

Philips 鋪推薦左幾隻
Alpha, 4千左右
樣我就覺得一般
反應都快，同埋機體算細，造工換上手唔算差
9200
鋼拉絲觸感
5400左右，一樣5種開鎖齊
9300 係今日睇咁多隻最貴，$5900
出左幾個月only
但亦係我覺得咁多隻最靚
一體成型玻璃，解鎖速度快
鎖芯都有3定4條
不過一樣都係無電/壞左就收皮
2年保，但有間鋪同我講話可以比400蚊續到年
但Philips 鎖我自己有保留，話係淘寶眾籌出般
所有app都係大陸寫出般

Lockly 我自己本身唔想換有把手ge鎖，但好多網上推介
鎖芯一樣感覺實淨、3定4條
密碼果個係特別
但我覺得都係gimmick 野多，對我無咩特別，都係用指紋多
屋內可做到反鎖，即無電壞晒電子野都仲可以當係傳統鎖用
呢個係得有把手ge 鎖先有
但lockly出門口後唔會自動上鎖，一定要把手向上推先會鎖門，用開電子鎖朋友可能唔慣

Yale，用番10年前款..有把手果隻老闆話係最少問題出

西門子c321 未有時間出去睇實物
但有間鋪話隻似個款勁似大陸，又貴，所以佢地無賣
不過我諗佢貴係貴在有5年保
應該係咁多隻最長時間

利申Yale ymg40 苦主....

垃圾
用左半年扔咗

花灑無力
條喉會甩色
個花灑頭會漏水
可能我黑仔，我記得有另一巴打用左2年話無事

嘩
謝巴打回咁快文, 番去7爬下文先

BTW 3星點解安全成疑, 可唔可以講多d

果然平野無好
有無邊款Hansgrohe花灑推薦?
另外龍頭用下面兩隻有無伏?

有冇人用依部野 好撚正
貴啲都抵

我諗住買select s, black Friday應該有平，上年都有

用緊focus 呢2隻平靚正, 留意拉出式廚房龍頭駁唔到濾水器分水器，要裝台下凍水喉

同埋如果裝禁彈31607後面會有個窿仔，佢冇窿款貴好多

唔明咩係禁彈? 下面既選項之一?

請問7L/min算唔算細水？

唔係德馬
德國既local網黎
無得退稅仲要自己再搵集運寄返香港
你ok先再覆我

呢個去水叫禁彈
你揀嗰款跟拉桿去水，好柒的，但可以唔裝拉桿裝返禁彈，但會有個窿，要撚without drain set嗰隻先冇窿，但貴好多下

背面呢個位有個窿仔本身裝拉桿用

德馬有你都係德馬買啦
揀寄去歐盟國家再集運返香港

嘩 好彩上黎問一問 多謝ching

巴打請問邊個國家集運最平，英國都好鬼貴。
我不嬲直運退稅好似平過集運，我19年5月買呢款可以直運，頂佢依家唔得

其實嗰陣時我去過好多唔同嘅討論區睇
都唔算好多人會深入研究每一個牌子好同唔好
最多都係一句起兩句止咁
所以我嗰時就決定每一個牌子都研究吓
因為我第一把鎖係耶魯，中晒伏

三星嘅好處係平啦，佢個功能上都會比較齊
好似上文講到嘅最大路最新款609
指紋，拍卡，密碼，鎖匙，Wi-Fi都齊晒
但如果你留意吓佢個鎖體係比較細
嗰條彈出黎鎖芯亦都只係得一條

同埋問過幾間所舖都話
如果買三星好彩嘅就可以好多年都唔壞
唔好彩上嚟呢可以係咁壞
但有人就話代理P L C做得好嘅地方係有問題佢會幫你換過把新
但crg就應該會同你逐part整
我把Yale就係crg做代理
所以如果要買3星，我個人認為買plc代理會好d

另外想補充番我之前段文
因為我裝完Philips 9300
佢最頂個鎖舌係機械形式
如果係完全冇電嘅情況下
佢都可以用到鎖匙鎖門
呢個係一個優點嚟㗎

因為三星所有推拉形式鎖
如果係冇電或電腦版壞咗嘅情況下
佢係會喺屋內鎖唔到門
呢個亦都係一個安全考慮
Philips 同 lockly 都係問題
有把手款都應該可以做到屋內反鎖

我用緊呢隻
之前德馬買係croma select c 定 s multi

我係香港再買select e multi
香港賣1000

我總共買左5套🙈

其實窿仔都唔影響外觀ge
因為裝完都唔太睇到
我果個都有窿仔

你都出現

睇左shipbao 德國同英國一樣錢嘅，直接德國集運係咪好啲

強迫症

有冇邊隻牌子嘅廚房同廁所嘅收納野好介紹

有代價🙈

我用開bns 運費都唔平得去邊
年年加錢都算
最過份係多左人用之後出貨真係好慢

其實運費都兩三舊咁不如揀第二款龍頭
Grohe有啲都平
唔一定要買hansgrohe既我覺得

買過grohe, 輕飄飄，覺得差幾級數
葡萄牙造

我自己娘家同新屋都係用hansgrohe
係幾好鋼水既

急問巴打，你個select s vario 夠唔夠大水同大力

巴打，你張紙好似唔準，官網係咁

我睇過hansgrohe 啲花灑都係最多16L/min

呢張係logis 71400000

枱底濾水器有咩推薦? 3M係咪去美馬買抵?

amazon 3m濾水器

睇budget同需要啦
我最近裝左3m ap2 305 + 獨立龍頭，遲啲會係美馬買c complete心換

3m台底推介dws1000, ff100, 同最cheap c complete, 呢3隻都可美馬買濾心。
個post 入邊隻 filtrete maximum Amazon冇貨，得啲第三方店有，所以唔推介住，驚伏左人

娘家仲裝修緊未住
星期日我上去影video俾你睇睇水力

THANKS

補充1點，美馬買返黎好似冇跟配件或啲配件應該係駁3分喉用，要自己配啲2，3，4分轉頭

3m濾水器唔明可以問我，包括之前巴打推介嗰隻平夾抵 filtrete maximum, 我研究左幾日

睇完Video 都覺得好難裝係咪比錢人搞算🙈

你想枱底獨立龍頭出，定凍水入>濾水器>原本龍頭先

屌唔撚係呀嘛，我啱啱仲特登係貴啲嘅Source訂，仆佢個街有乜理由catalog可以錯㗎

本身用緊道爾頓，

3m如果要裝就會係整獨立龍頭出
鋅盤本身已開窿

係驚水果d 唔識駁

第1個係濾水器>原本龍頭(全部凍水過濾，水壓會細左)
第2個係濾水器>獨立龍頭(原本龍頭冇過濾，水壓冇變)

其實仲有第3個方法，買3合1龍頭,但好撚貴

都幾肯定catalog係錯

求安慰，Focus 31940 比起 Logis 71400 有冇邊部份有優勢

駁唔難，驚香港買唔到高質配件要硬食大陸件多啲
凍水曲尺>3通水閥----2/3分濾水龍頭
|
|
原龍頭

中間頭唔啱駁就要加轉接頭

屌，啲位亂晒

我覺得focus個樣靚少少

我記得可以cancel order

最撚慘係我為左佢個出水量去搵佢，又咁啱Amazon冇要搵Amazon入面嘅Other vendor which is 冇得Cancel q有冇咁撚橋

然後仲要幾個香港網都係跟錯嘅catalog

咁搞野
會唔會係made in china版呢，好似有中國版本

香港買set
換芯先美馬

我個隔氣仲要大陸野
唉
見到都唔開胃
自己又唔識整

知唔知搵人整其實要幾錢🙈

冇記錯既話 71400 好似係中國做
31940 就德國做, 我岩岩買左有套起度

logis 都係德國呀，唔知talis 定metris先係中國

唔肯定

正常冇理由會寫made in hansgrohe
因為我果隻3194000 呢張label 係直接寫made in germany

logis mic架,唔係德國做

岩收到貨
影個拉桿款的窿比你睇

咁應該我記錯，我記得有隻貴嘅都係中國貨

三叔唔係電子野壞都可以好大鑊
早兩日把舊既P717個鎖芯無啦啦出去倒一倒垃圾就死左
明明一個鐘頭前仲好正常，突然間條鎖舌唔識伸出黎鎖門
係連屋外把鎖用後備匙都鎖唔到個隻
想搵熟人上黎幫手鎖住一晚頂住先都唔得

不過我最後都係唔爭氣第二日即刻出去買返把三叔再自己裝埋
因為唔想改門既窿位或者要裝遮醜片

更正一下你
LOCKLY 一閂門出面已經開唔到
向上推係伸埋3支鎖芯出黎
唔做呢個步驟其實都鎖左

本身都係鍾意Samsung 外觀
但得一支電動鎖芯真係唔太安心
LOCKLY 除左貴之外真係冇咩唔好

你就迷信一間公司做大左自然有本錢啦
惡意收購未聽過？

係咪好似話可以用app set 幾多秒自動上鎖?
係嗰3支鎖芯可以set 定係主要嗰個鎖舌呢

用左Philips 9300之後
都可以confirm佢就算係無電情況下
都可以照鎖到門
Philips 把鎖可以係講3+1 鎖芯，3電子1機械

Lockly就係1+3+1
最頂機械雙向鎖
3條電子
最底加多條反手機械鎖芯

不過在我黎講要反手鎖多野個感覺係有d 怪
同埋lockly 樣麻麻地
講貴都唔係佢最貴
Lockly $5100
Philips $5600
西門子$6300😱

而家先知女會平D

用呢款洗唔洗買埋個分水器？

set 幾多秒自動上鎖
你係用任何方法解鎖後再重新鎖返
基本上你唔解鎖 = 鎖

Lockly 中間3條其實都係機械
得手柄開鎖果一下係電子
有D 難解釋...
佢個concept 係總之唔係解鎖果下
其他時間都會鎖住

最底果條唔係反手鎖
係室內反鎖黎, 的確有D 多餘
有三支鎖芯已經好安全, 唔駛再加多支

樣我就覺得Lockly幾型
Philips同西門子好大陸feel

巴打我上個月都係訂咗Focus 31960
但件貨到香港先話錯地址派唔到

依家個價已經加咗倍咁滯
我見揀「再買」佢計返我之前個價
就落多次單算
希望佢生性派到貨啦

其實都係嫁，其實好多牌子都係外殻唔同但機芯一樣，一間大陸廠出嘅機芯，分比幾個 brand ，內地，韓仔，甚至日本，當然價錢都係因應個品牌名氣順住上啦。
你話電視哩類 QC ，寫 programme 同 chips set 都緊要嘅電器，我都會有 MIJ 情意結，明知某 d 日本牌子係用其他品牌嘅內膽都會照買，但相對技術簡單同純機械嘅產品，就未必需要比貴咁多去買個殻 / logo lor，除非太肉酸啦，但個人審美觀就冇咩好討論。

浴室龍頭你買乜野分水器

我果時問就係話lockly 中間3條都係電子
電子版死左/無電一樣唔會鎖到
最底同最頂果條就可以係無電情況下都鎖住
如果你你室外又或者係室內
只要把手向上推
最下鎖芯都會伸出呢個係我上次試效果，有錯請更正

樣呢d好主觀

Philips 同西門子擺明係大陸呢個真

Philips 直頭係深圳開發添
個盒都有寫
App都係大陸開發
所以大家自己衡量

從來都無話邊隻最好
只有邊隻最適合自己

呢款應該唔直運呀，要集運，計過用shipbao 2.5kg 大約150蚊咁

咁個sales 教錯你
Lockly 基本上每個鎖芯冇電都會lock
中間3條算叫做半機械
把手向上推係鎖中間3條
最底一條係室內反鎖

btw, 裝鎖個師傳勁好人
裝完之後教我地用, 開埋app 逐個function同我試
齋講都講左成粒鐘

Philips 我第一下已經冇揀
佢開閂門個聲效係蝗話, 好似有得轉英文
但我一聽已經覺得唔開胃, 放棄左佢

想問有無西門子用家？ 見佢把手款係最靚同埋呢星期好似屯門有promo. 諗緊用佢好唔好

唔出奇ge
始終鎖鋪都未必樣樣識晒
其實我上月買都係簡lockly 同Philips

不過我最後唔簡lockly主因係唔想買把手款
好易鈎到衫同易撞親
最尾都要取捨
Philips 我係聽英文...無試過轉中文呀
佢一開始係英文就無轉過

我都鍾意直推式多過把手款
但因為功能同保安上既考慮
屈服左LOCKLY既淫威之下

但用落都幾好
隻手放上個手把一掂就可以開
成個動作好順暢

試其他直推式要掂完指紋再推
反而冇咁順

Philips 9300 係掂完指紋直推
如果Samsung 好多都要分開唔就手

Lockly 係幾好ge...

我唔係揀sold by amazon喎
不過如果第二次都派唔到
我就轉用集運試下

之前有巴打話...都2020年啦
仲可以出一個無Wi-Fi, 無app 版本ge 鎖.....

仲要賣成6千幾蚊

不過有5年保真係好吸引ge

你係咪揀貴夾要50運費嗰間，咁個價同香港一樣

咁又係。 本身都諗緊locky, 不過覺得西門子個款靚d. 但咁貴又麥function 都無好似唔多值。

請問佢app自動上鎖係咪齋上到第一個鎖
另外三個鎖芯就只可以手動向上啪先鎖到

見到絲打覆喇謝謝

係, 其實可以咁理解
個解鎖 = enable 手把向下個功能
手把可以向下 = 全部鎖都開到

如果冇解鎖, 手把向下推都係推空氣
掂唔到個鎖膽去開鎖
我認為咁樣好安全
有D 難解釋, 最好去門市試下

btw, 室內都有個位可以防止係門外伸野入去拉手把解鎖
呢個功能其他鎖少有, 可以去門市試埋

我就係諗住買lockly
又唔貴我又唔介意把手款
同埋感覺安心過三星
已經可以疊埋心水揀lockly

把手款暫時最好都算係lockly
去馬啦

之前lockly 係唔係有團購？

我本第一開始諗住買三星
連埋安裝都唔駛4K
之後再睇Lockly 覺得好貴

但睇左三星個鎖芯係電動伸出伸入我接受唔到
一個唔小心, 個鎖芯伸左出黎再嘭門
成個磨打唔駛要

平兩舊...
以之前有巴打話香港套裝2200嚟計

我裝左個keepa 可以check歷史價格，black Friday可能有減價

淨係居屋旭禾苑先有團購。

想買電子鎖邊到又平有令 可以自己裝

好似要指定屋苑？

有冇ching睇過施耐德 Schneider 或者 現代 Hyundai

之前做資料搜集時，見有人用過現代
話個hotline 好hea
話個拍卡有問題、就咁寄張卡比佢就算

但出處我唔記得係香討定連登

但點解對呢2隻牌子有興趣？都比較冷門喎

其實KDK 係東南亞有名氣過Pana. 同埋當初點解收購，可以google 可歴史。

都係比較吓
三星太流
Yale易壞
lockly phillips siemens都係大陸嘢

咪睇多啲選擇

有無CHING知道富士皇抽油煙機幾時會係一田擺檔做特價?

Lockly PGD728FMB Secure Plus
無把手又細，開洞一個就得
但一條鎖芯
其實而家都無咩人爆門㗎啦，應該ok?

有無人留意Osim新果部uDream，個樣算係幾型，剛用舊機換左

focus 做乜撚係咁加價

準備買先發現唔知呢幾個點分
禁完張圖都無變無剩

咁似房門鎖🙈

應該11月一田大特價會有

每年2次

Rod-Drain Set係咁，有個窿比你放支桿入去拉起去水，Without Drain Set應該係無窿。

有冇人用過Panasonic 抽油煙機？好唔好用，個個都買富士皇唔係好清楚有咩好，求賜教

好在係日本製 但係好貴

低級巴， 想問你荃灣買鎖果間叫麥名？ 見你去試解釋咁詳盡。 想去睇下。thanks!

史生，你係咪揀錯coolstart 款呀

大概平幾多？

我去果間叫快捷
但其實我打果d野並唔係佢一間講
係我綜合咁多間鋪講ge 野

睇你想睇邊隻牌子
荃灣lockly 得快捷有賣
如果想問Samsung/ Philips / Yale
有幾間都有， 荃灣高寶都齊款，仲有d細牌子display 添

我覺得比較熟鎖都係得呢2間
果條街仲有幾間潔具都有賣埋
但講d野都唔太準

日本制果部平300左右
你可以食埋一田會員積分，信用卡優惠，小小禮品咁

唔該低巴。
我都係想睇locky, 咁我去快捷睇先。果到有無得試埋指紋感應？
之前去旺角d 鋪，天發祥個sale 連sale 都唔sale 下。。。

有
但佢應該得一個肥肥地員工識
好似姓周

但我唔肯定佢肯唔肯比你set個指紋
但個員工有set佢自己
起碼試到反應

其實係乜黎？

廚師機

呢隻整麵包好夠力

都係

係wor.....

d 款多到唔知有咩分別，星期六去灣仔叫d sales 解釋下先

今朝剛裝左制，已證實，同我原先估計一樣，完全冇問題，並唔需要加框

Very good

想問其實係咪修螺絲就ok?

自己易唔易拆出黎睇
我都想睇下改唔改到
雖然依家都慣左有舊野突出黎

因為都算唔太影響到

請問有冇巴絲知道呢兩件咩黎？

係，由呢隻角用他筆撬開佢，鬆開兩粒螺絲就得

裝完立即試叉電，完全正常，叉到，但叉得快唔快就要遲啲入咗伙先知啦

撳掣開關去水

😅唔尋求高科技即係5洗買？

又發現難題，係咪有個水塞同無水塞既分別？只不過連水塞就做promotion，有重平過無，請問係咪咁解？謝謝

差電速度同普通插iPhone 火牛差唔多...算快瓜

電掣個d USB位我覺得壽命真係唔長，之前整左個施耐德，半年收皮

咁慘
有冇d BG嘅長命例子？
嚟緊廳房都會裝幾個

咁我so far入左伙都年半
日日都有用
都無事 無一個死左

年半...暫未有事

唔知係咪我黑仔

有冇巴打救命？

你咪照字面解囉
佢應該有個貨品code, 咪上官網對比下
然後睇下有冇咩分別，再諗下自己岩唔岩用就ok la

有冇巴打有買Samsung 洗衣乾衣機
啱啱買左部WD70K5410
不過驚好易壞

有水塞果款應該就係上面巴打講背脊有支桿拉起個水塞果款， 所以點解有水塞會平d

原來咁，多謝bro

唔係，去水分好多款，push open係禁彈，冇窿，connect rod先係拉桿有窿，另外coolstart 係中間凍水，左邊熱，扭唔到去右邊
我當日第一次買研究左一排，煩到pk

應該明啦掛

咁真係有連蓋反而做特價。。。算啦都係$100

巴打們麻煩幫手睇吓有冇買錯野，謝謝

個昇盤之後會等到2047 先出貨

我會買focus 系列

點解？

唔好嚇我嘛😱

想問一問，我屋企個hansghore花灑同水龍頭好多水印，用水抹完乾左又出返黎，有咩清潔劑岩用？

Bro有無原因？

價錢差唔多，樣靚啲，made in Germany, logis 係made in china, 雖然個心係一樣德國心

反而focus made in Germany?? 我cancel先，我以為一樣

想問你呢2件野係咪全部toto都得？
我用cw920

水箱打返膠喇
另外兩日水箱螺絲有冇落桐油灰，呢兩日野好易慢慢漏水

睇教學話唔使落，漏水先落，淨係水箱駁下面中間最大舊黑色膠圈落左

我連大黑膠圈都冇落，已用六年，冇事冇幹。

漏先算

cw920我之前問過sales，佢話換上水做福馬波曲無問題，但落水就唔建議換，因為920水箱預左你落4.5L水，如果轉左就會落6L水，因為旋轉沖廁，水流量大左，個旋轉角度唔同左，d水就會飛上黎整濕自己，原裝就算換落水器都係三四百幾蚊

有巴打推介激落君
我未買到

巴打都係用cw920?

換原裝落水即係指到時壞左先換？
定係佢原廠都有另一款係單掣沖？

你過香討裝修版開post問下
嗰邊多高手
我全部馬桶都係6L
香港咸水任沖，冇理由走去買啲3/4.5L
龍捲式都有6L

4.5L要沖兩次先乾淨

想請教巴打們一個關於廁所既問題

我個廁所lone 底成日都積左黃色一層既沙/石/泥係到底
特別係浸住水既位置
已經刷洗得好得好密
連水箱都會沖
但唔夠一星期又會積左層野
究竟呢個係水箱/成座廁所/大廈咸水缸既問題

有無啲類似filter 咁既野係自己可加到
咁樣真係好樣衰

問高管理處佢話因為呢區係用海水沖廁
但我以前住過同區屋苑都唔係咁

麻煩巴打們

其實都好睇你叉d咩
如果你叉尿袋會快死d

三星太流Yale易壞lockly phillips siemens都係大陸嘢

次次上完連登都覺得所有產品都呃人

一田購物優惠日2020
日期：
2020年10月21日至11月1日（網店）
2020年11月25日至12月1日（門市）
網址：

呢個？

唔係呃人嘅
但我覺得我會買Philips算

9300 我記得有巴打話係2+1

點解叉尿袋會快死D？

我用緊lockly, 指紋好快呀

正常係
應該到時傳單會有講

自己衡量邊隻先係最適合自己
有問題大家再討論下

因為上網實在太少人講電子鎖啦

當年就係因為咁....誤買yale....

我講
利申絕對唔係打手
只因我係受害者

Philips 9300都好快
快過Samsung dp609
認指紋都好過609
2部都用緊

yale 電子鎖好似唔係全指紋？

用咗嚟叉藍牙喇叭，着機時有60%電，叉左三個鐘，一路放一路差，結果都係得返60%電，而我屋企個原裝叉電，一路放一路叉，三粒鐘已經肯定叉滿，所以bg呢個其實算慢，我覺得⋯

永遠唔會考慮有 USB charger 嘅蘇面
1. 可能好快會比 type C 取代
2. 易壞
3. 性價比差，我情願去鴨記買排叉

有無超薄型，又非恆溫嘅熱水爐？

成日較凍小小個水就自動熄

性價比差？
我就係見佢性價比ok先買幾個嚟試吓....
百零蚊個，ok啦，壞咗都唔會太肉痛

你買個一開六，over 3A 嘅快叉都係幾十蚊貨仔，BG 佢賣哩個價比你，入面隻 charger 唔知咩質素

算啦，要快我有呢個100w，bg 嗰個要嚟試吓玩吓，冇乜所謂啦😅

多謝琴日bro指點，換返用focus 系列，用德國製真心感覺良好過用大陸制

一d品質差嘅尿袋會整死usb位個變壓器

應該輸出A數唔夠？
不過好難check

買嚟玩下無乜所謂
有時有d燈仔用usb拎電都方便
百零蚊ok啦

legrand 4百幾

609指紋垃圾黎
裝左一星期，屋企人己經試過兩三次指紋fail鎖3分鐘
同佢地講三次唔得就用返card或者密碼又唔聽
聽日得閒又要準備同佢地認多次啲手指

睇返啲產品變壓器標示電流樣樣都唔同，apple同samsung都唔一樣啦，最穩陣就用原裝變壓器，用非原裝叉個電池應該會短命啲

梳化 4-5千 皮 邊到買好

Ymg40玩掃描
所以奶晒野
可能ymi70好d
但我絕對無信心了

所以我永遠都唔會買 USB 蘇面，快叉又唔夠快，慢叉我會用 wireless

你都啱嘅，舊幾水求其用係可以，但我有強逼症，我唔鐘意屋企有 d 長期壞嘅嘢存在

咁嘅價都係 d 大路 Make in China 嘅牌子，梳化倉，Kuka 某 d 平款，At Home，實惠，百貨公司果 d

點解咁講？

本身都想買legrand
但幾舊水，買個拖板好似著數d
壞左都易換

請問各位巴打
嚟緊新屋想買Toto 981
學前面巴打講換上水同撳水兩件嘢嘅話
有冇幫襯過邊間係肯幫你換埋兼扣錢㗎

做咩唔用埋focus要用logis?

我9月頭訂，仲未ship

hansgrohe 31940000？？ 唯一哩隻德馬無，美馬未計運費都成千，咁用logis算

我係500u，bro都係？

問下你想買嗰間/格下價囉，再唔係自己買，180蚊2件都唔係好貴姐